遇到畜龍 第一時間係退 第二時間就要救人！

少少分享，發夢沙田新城市一役有手足係mtr出少少比班狗壓倒在地，當時前排第一反應係退，但係退唔夠5秒已經有手足大叫救人！，跟住成班手足跳出閘仲要成功救到個位落單手足返陣中。

所以面對畜龍，坦白講佢地只係落單嘅狗，雖然第一時間驚係正常，因為大家都未必有心理準備滅龍，但救人從來都係我地嘅原則之一。所以前線手足見到有人落單就要即叫救人然後湧上去，咁未嘗唔係一個好方法！ 當然，裝備升級係好重要啦

推

救人！！

大家有意識上去救返手足係好重要